林病不封關導致疫情在中國大爆發

想深一層,要不是林病,武漢人便不會走去中國各地機場、口岸及關口聚集等去香港引發各地病毒大爆,這就是奸有奸輸.

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

個呀婆都係賭唔爆姐 真係出事就要捉佢全家去恥辱柱建立成秦檜像